J'ai créer une application web qui s'appelle "gestion du projet"

dans le dossier vous trouvez MCD de la base de données , la base de données en format SQL , le dossier public avec les fichiers qui seraient uploadé sur le serveur et dossier mes pages qu'il y a des fichiers connections.

dans mon appli vous pouvez ajouter un projet avec le nom du demandeur du projet via la page "add.php"
qui contient une formulaire .

vous pouvez supprimer un projet (le code pour cette partie est ecrit dans la page index) et j'ai utilisé la methode get pour faire cette action pour recuperer url envoyé dans la barre URL.

vous pouvez voir le contenu de chaque projet via la page content.php et j'ai utilisé la methode get pour recuperer ID and afficher le contenu dans la page.

vous pouvez modifier un projet via la page modify.php et pareille la methode get pour afficher le contenu du projet dans les inputs et les modifier .

phase 1 est fini .